%\documentclass[dvipdfmx,11pt,notheorems,notes=only]{beamer}
\documentclass[uplatex,dvipdfmx]{beamer}
%\documentclass[xelatex, unicode, 12pt, t]{beamer}
%\documentclass[11pt]{beamer}

% 普段用スライド向けテーマ
%\usepackage{./settings/myProgramming}
\usepackage{./settings/SlideSBase}
% まとめ用にスライド向けテーマ
%\usepackage{./settings/SlideSBaseMatome}
\usepackage{./settings/common}

%\usepackage{biblatex}
%% bibtexのファイル
%\addbibresource{../../slideFiles/Ref.bib}
%% 参考文献のインデックスを文字列で表示
%\setbeamertemplate{bibliography item}[text]

%画像を抜き出す場合に用いる
%\pgfrealjobname{01-slide-2018}

%タイトル
\title{講義スライド：テンプレート}
\author{\textbf{坂本 真仁}}
%\date{\today}
\date{20XX年度}
\institute[成蹊大学]{成蹊大学 理工学部 情報科学科\\
shinji.sakamoto@st.seikei.ac.jp}


\begin{document}

\maketitle %タイトルをここで埋める
%	\frame{\tableofcontents[hideallsubsections]}
%	\frame{\tableofcontents[]}	





\begin{frame}{講義日程}
	\begin{table}[t]
		{\scalebox{0.90}{
			\begin{tabular}{|cl|l|}\hline
				\multicolumn{2}{|c|}{日時}		&内容						 \\ \hline 
				第1回	& 月日			&										 \\ 
				第2回	& 月日			&  									 \\ 
				第3回	& 月日			&  									 \\ 
				第4回	& 月日			&  									 \\  
				第5回	& 月日			&  									 \\ 
				第6回	& 月日			&  									 \\ 
				第7回	& 月日			&  									 \\ 
				第8回	& 月日			&										\\ 
				第9回	& 月日			&  	 								\\ 
				第10回	& 月日			&   								 \\ 
				第11回	& 月日			&  								 \\ 
				第12回	& 月日			&  								 \\ 
				第13回	& 月日			&  								 \\ 
				第14回	& 月日			&									 \\
				第15回	& 月日			&									\\	\hline
			\end{tabular}
			}}
	\end{table}
\end{frame}	

\begin{frame}{目次}% もくじを入れる
	%		\tableofcontents[]
	\tableofcontents[hideallsubsections]
\end{frame}


%% 自己紹介など
%\section{自己紹介と講義内のルール}
%\input{../../slideFiles/00/aboutShinji.tex}
%\input{../../slideFiles/00/rule.tex}

%%%% このようにファイルを読み込む
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%01 
\section{内容1}
\input{./slideFiles/01/contents1.tex}
\section{内容2}
\input{./slideFiles/01/contents1.tex}
\input{./slideFiles/01/contents2.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%01 


%\section{付録}
%\begin{frame}{\insertsubsection}
%   \begin{figure}\centering
%		\includegraphics[width=1.0\textwidth]{../../figure/03/ASCII.pdf}
%   \caption{ASCII表}
%   \end{figure}
%\end{frame} 
%%%

%\begin{frame}{Acknowlegement}
%%	\begin{itemize}
%%		\item 
%		This work is supported by a Grant-in-Aid for Scientific Research from
%Japanese Society for the Promotion of Science (JSPS KAKENHI Grant Number 15J12086).
%%		\item 
%
%		The authors would like to thank JSPS for the financial support.
%%	\end{itemize}
%\end{frame}

%
%\begin{frame}{columnsを使用した配置}
%%	\begin{block}{top block}
%%		...
%%	\end{block}
%	\begin{columns}[c]  % 中央をあわせる
%		%\begin{columns}[t] % 上辺をあわせる
%		\begin{column}{0.65\textwidth} % 横幅の30％
%			\includegraphics[width=\columnwidth]{figure/particleIsThis.eps}
%		\end{column}
%		\begin{column}{0.35\textwidth} % 横幅の65％
%%			\begin{block}{right block}
%				\begin{itemize}
%					\item 図の説明とか
%				\end{itemize}
%%			\end{block}
%		\end{column}
%	\end{columns}
%%	\begin{block}{bottom block}
%%		...
%%	\end{block}
%\end{frame}


%\begin{frame}{\insertsubsection}
%\begin{tikzpicture}[domain=0:1, samples=100, scale=5.0] % 定義域、点の数、線幅
%\draw [help lines, step = 0.1] (0,0) grid (1,1);%(0,0)から(10,4)までの"細線の方眼"
%\draw (0,0) node[below left]{O}; % 原点、0でも、above, below, left, rightで位置指定
%
%% 位置指定はanchor=north, south, east, westでも可能
%\draw[thick, ->] (0.0,0)--(1.1,0) node[right] {$p$}; % x軸、[->]で矢印、他に[-stealth]等
%\draw[thick, ->] (0,0.0)--(0,1.1) node[above] {$f(p)$}; % y軸
%
%% 目盛
%\foreach \x in {0.5,1.0}
%\draw (\x cm,.02) -- (\x cm,0) node[anchor=north] {$\x$};
%\foreach \y in {0.5,1.0}
%\draw (.02,\y cm) -- (0,\y cm) node[anchor=east] {$\y$};
%
%\draw [domain=0.0001:0.9999] plot(\x, {\x * log2(1/\x) + ((1-\x) * log2(1/(1-\x)))}); % y=log(x) 定義域を個別指定
%\node at(1,1.1) {$f(p)=x\log_2\left(\frac{1}{p}\right)+\left(1-p\right)\log_2\left(\frac{1}{1-p}\right)$};
%
%\end{tikzpicture} % tikzpicture環境終了
%\end{frame}




%	\subsection{参考資料等}
%	%\begin{frame}[allowframebreaks]{\insertsubsection}
%		\begin{frame}{\insertsubsection}
%			%\bibliographystyle{junsrt}      %出てきた順索引                            
%			%%\bibliographystyle{jplain}     %アルファベット順索引                      
%			%\bibliography{../../slideFiles/Ref}
%			\printbibliography
%			%\printbibliography[title=参考文献等]
%		\end{frame}



\end{document}




